打機俾五毛蝦 男朋友唔幫我出頭

打機嗰陣有班五毛 見我入咗黃嘅公會
就不停殺我攻擊我
嗰陣條仔同我打同一隻game 不過唔同server
咁我咪叫佢入嚟我個server幫拖
跟住佢話多一事不如少一事
還掂都打唔過佢地
叫我轉server
我心諗 個重點唔係打唔打得贏
係身為男朋友都唔幫自己條囡
咁小事都唔幫 現實中咁點算
同埋成班五毛圍住我嚟打又冇人幫手真係扯火
跟住嘈交 佢話我迫佢做唔鍾意嘅野

樓主錯
條仔錯

樓主錯應該係負皮

兩條友賓周格劍解決佢啦

樓主錯
條仔啱

幾歲呀仲打機

咪嬲la bb 幫你含補返數

唔同server
但又可以叫你轉ser
咁班五毛唔會轉ser追殺咩

依世人唯一一次打機贏大陸公會係Travian
仲要果時四個象限圍毆，都仲可以畀佢哋生存到ww戰
外掛+大量課金實在太煩，我會建議樓主冇錢真係慳返啖氣，某啲遊戲嘅世界就真係有錢課金果邊惡啲

你男人老狗又唔幫返自己條仔？

可唔可以講下咩game.....

Gta